天文台又話今日掛一號既，做咩又轉聽日掛呀

今日咪1號囉，星期日3號

星期一8號

禮拜三10號？！！！

星期一4號呀傻仔~

下星期五先係8號，10號等多9日